【一年前涉偷拍少女裙底 休班警被控破壞公眾體統罪】

因連環爆出醜聞而聲譽受損的香港警隊，又有警員涉偷拍裙底被捕。

一名33歲姓刑的休班警員，去年1月21日涉嫌在旺角港鐵站的扶手電梯，用手提電話偷拍一名16歲少女裙底。警方經進一步調查及徵詢法律意見後，昨日（1月3日）拘捕該名涉案警員。

該名休班警被控以一項破壞公眾體統罪，案件將於下周四（1月11日）在西九龍裁判法院提堂

對自己人就搵條輕到唔輕既罪出黎

嚴重打擊休班警既士氣

服務市民

大驚小怪！！！<img src="/assets/faces/xm/ass.gif" class="hkgmoji pixelated" />

阿犬攪野，唔洗你教！！！！

點解唔係不誠實使用電腦罪

一陣班狗官又話, 拖左5年, 要減刑